成個禮拜 早唔講遲唔講宜加先吹風唔好黎明行動

五毛風向撚手段可唔可以高級小小
宣傳咗成個星期個陣唔講
今日一遊行完就行勢咁吹風
大家都識做啦

（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

運動未完 仍需努力

蕭生一早講左停

自己分析啦

燒山好野